Amazon宣布香港係獨立國家！

中國

澳門特別行政區

香港

不嬲都係

amazon global
200幾成300蚊運費都係抵既

97前唔係

有返免運費未

連特別行政區都冇加

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

未

3000都得